我是护旗手！

告得, 有國旗法唔可以亂改

老哥666 skr

gchi

愛上一個 chi na

你咪日日係到護囉，戇鳩

我舉報你！

老铁 别这样好吗

樓主on9

呢種風格同配色真係好核突

敵駐我擾

tst碼頭

譴責

成陣支味
咪污染尖沙咀啦

四粒小星喺大星上面係咪即係指推翻共產黨？

五星红旗你是我的骄傲🇨🇳🇨🇳

五千年的風和雨啊藏了多少夢～

特首華🇨🇳🇨🇳❤

思捷大師❤